筆直十萬，可以換咩車？

本身揸緊2014年Senera，太食油。每個月入油都要8k。雖然間中會坐爆7人，但我長期都係1個人坐多。最近想換部audi A4 or Q5。點揀好？

入油入8千蚊
真係好想知你點用車

點入到8k
幾錢一km

8千油錢

一路行一路漏？

我每日東奔西跑 見客都係3-4k 平均一日都70km up
Mark x 11

換部1.5啦

咁粗咪 油揸Q7啦 貴買平用

里數高就多嫁啦 有咩點用
我都一個月6千蚊油啦

粗米用 hybrid 啦

工作關係，每日平均揸 150公里。月尾claim油單睇返入左8k

公司油卡無點計過

prius

單車

幫公司慳油咁好

應該係架車食油，我打爆一缸油約$800，可行距離約680km，但通常行600km就著油燈

7人車 $1.33/km唔算貴喎

我住天水圍，九龍返工，每日返放工來回都80km。再加每日返工起碼加多程九龍-新界來回70km。平均每日咪要150km。

我每日行至少150km以上。所以油錢多你一倍

我逢一，三，六就入油，所以覺得7人車好食油

之前揸過部1500cc，一個月都入6000蚊油。但1500cc車起步加速都太慢，接受唔到

30幾萬，無咁多筆直

有考慮過，但個內籠太細。我比較中意suv款

大霸 hybrid

渣開日產OK就Qashqai +2
想要歐洲就Tiguan

hybrid 黎講係咪行市區路會著數過highway?
市區又行又停hybrid 好似做到野多D

香港D所謂highway又易塞又多上落斜, 其實都好著數

如果假日車，用唔用hybird係咪都無咩分別

大霸 中控好柒，真心接受唔到個錶板係中間個橢圓

我打算換Q5，師兄有何高見？聽人講audi波箱好快收皮

我長開eco，真心唔覺得又幾慳油，始終香港太多燈位，每日行高速都唔覺好著數

唔係好明

假日車就算啦. . 一個月有無行超過600km？

當然唔係啦
大約好似樓主經常來回大西北咁
hybrid 好似真係唔多著數

上斜你hy唔hybrid都食油, 無分別
而只要你忍得住腳, 重度hybrid車如Prius公路落斜都可以做到純電mode

Q5都幾肯定慳唔到油
慳住揸都接近$1.5/km

的士佬都係兩百零一日
巴打你返咩工

係呀
我都係Q5
10L/100km左右

以歐洲中型suv嚟講 油耗其實算係合理
只係以樓主用量嚟講 都係適合diesel多啲

可惜而家diesel私家車已成絕響
不如買架Kia或者雙龍

2手好似得 Mazda 6，個價重要好硬

好似有隻韓國車?

Sorento 油渣 7人 二手 300kup $0.6km
5人van就228/278k 新車

Noah hybrid

Ranger

Prius 又話籠細
大霸 又話錶柒
錢又唔撚係多

Fit Hybrid 啦

Prius 都太細, FIT 咪仲細?

Freed 都有 Hybrid

坐人籠黎計FIT又唔細得Prius幾多...

JAZZ啦

10萬大把選擇啦, 做乜要JAZZ

依家份工咁揸法先大食，之後轉工應該唔會揸太多

香港地無乜路落斜，長期上斜多，所以好難就腳

師兄揸緊Q5？咩年份？

的士佬一更點止200km？除非佢唔休做姐

利申: 做緊狗

咩年份？我睇中09/10年車，都係100k樓下，想換

揸過架16年Q5 成個月
當時架車好新 行左唔到5000
Quattro 係幾好劈 過灣定 落大雨都好有信心

不過見到你想搵09/10 咁舊我就不了
唔係話一定壞或者一定唔壞 損耗/壞野就實有嫁啦
做腳都係新d好 耐唔耐冇車用都煩啦

柴油車個價可以換部新車，新公司有油卡

Sorento都ok，但周街都係。三菱架ASX點睇？二手架2013年車十萬以下，師兄點睇？

mazda 6都有諗過，外型sporty又帶少許成熟，不過另一伴中意suv款

300k up就唔考慮住

唔想換返7人車。同埋Noah太工程車feel，10架有9架 contract car都係Noah

咩年份？有介紹？

無法啦，連登仔fg至少每月都搵到50k。我呢d 28歲嘅垃圾都係得40k實在太廢，所以買架車都要左度右度，最慘仲有層樓供緊係手緊d

fit仔係連登咁hit，邊個敢買

freed仔個樣，不了，成日都覺得好似甲曱

有咩選擇？

14 廿個
食柴油
跑幾多都得呀

你換audi係換新車？audi過5年車咪掂

可以睇下Stream

一邊上斜另一邊就落斜啦
點樣長期上斜 你揸咁耐車出左大氣層未？

我都開過SENERA
大約$2/KM
你入成8K油 即係一個月踩到4000KM 咁誇?